對付假新聞 改圖

唔該連仔出公告

唔係標題打未證實既 被發現係假野
一律封acc

Agger

製造假新聞封 推呀